101之前，一定會大量拘捕摘名人士，目的係扣你48個鐘，101冇得出

出埋晒d屎橋減前線人數，on9
可能拉好多人扣留，等你冇得出

呢d屎橋係一定會出

up

簡單d講係靠嚇